有無人番工根本唔係為左做野？

係要維持一種平衡 真係好難

返工只係為咗出糧